連登d鬥地主撚言論真係好好笑

講緊以下呢個post:

擁1.5萬個物業 超級業主獲退逾億差餉

入面d comment，真係笑死，成班係到話咩有成萬個物業，嘩，等於兩個屋苑呀！！d霸權真係好pk呀

跟住又話咩，係咪華X地產商？新界d樓可能都有成萬個單位 仆街囤樓霸權 d樓價唔會跌喇！！

睇到呢到，真心想笑，究竟平時會上連登嘅係咩人呢？其實我相信都有好多大學生三大撚名校撚上，斷估無理由講埋d咁荒謬嘅野

喂喂，差餉呢，係包埋商業大廈架，一棟icc一個朗豪坊都唔知去左幾多單位啦

有d發展商嘅主要收入來源例如新x基(定新x唔記得)都係黎自property management呢類，即係成棟寫字樓租出去收租

所以，單一業主有萬幾個單位，根本唔係咩奇怪事 更加同咩樓價霸權無關

禁錯制將條link變左member添

擁1.5萬個物業 超級業主獲退逾億差餉

人人派錢最實際

無呀我主要都係笑緊入面好多人話hold住萬幾個住宅單位
而忽略左有好多係商業大廈

哲學撚: 喺北區起樓=>啲人易去中國=>香港易赤化
=>北區唔應該起樓

本土派視中國為敵國

有無睇新聞南北韓邊境係點？

相反有d歐盟國家，有人係A國家返工，住B國家，有d舖頭直頭起係條邊界個到，呢d都係因為兩國友好文化相近先做到

錯誤類比
咪撚偷換概念
上水粉嶺係撚邊境呀？

由上水去到羅湖
都唔知洗唔洗5分鐘

搭車就係
不如你試下行過去
一個人唔想去中國就幾近都唔會去
呢個唔係北區唔起樓嘅依據

嘩好有logic呀五毛D wade

睇你個款要靠你老母做雞養你

你成日話一個人唔想去就唔去？
但香港有幾多人有咁堅定嘅意志？

你睇下住北區d人，個個一放假就過隔離dum骨玩

事實係就算對支那係反感，但都有可能屋企朋輩原因而去支那

咁嗰啲本身係中國人
想去中國嘅香港人住其他區都會

本土意識唔強嘅唔會因為住喺其他區去少次中國就增加
本土意識強都唔會因為住北區就多咗去中國

距離近->cost較低(時間成本加金錢成本)->quantity demanded增加

Law of Demand

咪撚戇鳩
搞清楚想去同真係去未?五毛狗D wade
就算因地域所限而唔去中國唔代表本土意識提高咗
相反住北區嘅人本土意識夠高就點都唔會去中國